自私約死全家

要自私約就咪po相啦，方死人地唔知你自私約
兩次都自私約，唔撚當我係fd出聲啦屌你老母